今日34度，旺角應該更加高，熱死相搏

本土好勇牙